係唔係好嬲，入黎睇下點做

由星火被涷結七千萬、家長提供住宿被捕、文宣組被捕同網上發言被捕，就知道清算行動開始，從依幾件事可以得到兩個啟示:

一，唔停得，一停就開始清算，雨革同魚革完咗就開始清算，依家只係無咁多行動，就即刻清算，睇黎政府以為清算就贏到。

二，唔輸得，一輸就好慘，依家無咁多行動就清算，如果一完就仲拆墮，新彊2.0，從始再無香港。

依家有幾個方向:

一， 發展黃色經濟圈，黃色經濟圈已經影響到商家佬、親中派同中共既根本，政府不斷出聲，就證明咗有幾方勢力喺依件事不斷施壓。

二，開始多啲行動同遊行，唔可以停

三，減少聖誕消費，唔好俾希望商家佬

四，增加文宣，貼返多啲連儂牆，一係就一組6-7個去貼，一係就返工放工帶返張文宣，行過就貼落去

五，推星火件事上國際，Twitter 極需要人，唔好裝修匯豐住，睇佢有乜嘢解釋先。
最後分化，不屈毛，不割席

推

香港金總終於接受網上會員申請啦

推星火件事上國際

從始>從此，打錯sorry

唔可以停，已經冇得翻轉頭

國際戰線要人

要開始籌備多啲行動

一齊推，推上去

Tui

唔好俾五毛激到，冷靜

我知twitter戰線 所羅門著晒火
但香港人自己都要做野啦
唱美金
cut匯豐戶口

大家都嬲，但要冷靜，我哋依家可以做到好多野

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

推，返工放工好易貼到，一人一張，派禮物啦

有冇Twitter link

入去TG一齊幫手,Twitter 見

推上去

be water,今個星期要小心啲，冇左星火會有少少影響

推1/100

推2/100

推3/100

Push, very reasonable

推4/100

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

推
聖誕新年係一個好機會進一步抗爭

唔停得

Push

5/100

6/100

7/100

真係唔停得啊

8/100

9/100

10/100

第2你就咁打一句就當係
又無攻略

推呀

補充第二點，籌備多啲行動:支援星火集會、燎原行動

光復2.0？

最終目標 入公會搞3罷呀

今日bot 更新得快左
因為太大件事

請入多幾次bot 做任

push.....

11/100

去

呢個星期曱總就係香港附近

tui

不如搞一個 取消香港關係法嘅遊行

依家已經唔係有險可守

要用任何方法去贏

加油

唔停得架

不如取消獨立關稅區地位？同樣達到攬炒目的

而取消關係法會令美帝冇得再插手香港事務

兒登仔之前仲走去信休息撚
你休息班popo咪得閒清算囉
想死咪繼續休息囉

聖誕攬抄

除左日程表
仲有捨得開twitter account未呀屌

聽日係咪夜晚商場開花？
仲等24號號話
香港人過兩日就唔記得咗星火比人搞呢件事㗎啦

一齊玩Twitter, Twitter 極要人

推！

唔可以停！！文宣做番好先！

聽日夜晚商場開花

有用post 推

推！
每日都要keep住幫襯黃店、打Twitter同reddit戰線、留意有無集會要去

push

一人一文宣，返工放工貼一張

仲有成立新籌錢戶口！！建議用bitcoin

被捕手足不是condom 上庭費用 保釋金 律師費 生活資援

做多啲文宣
Twitter 要人

推
推
推

聽日夜晚開花

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

好奇問 點解會係replace做「不」？

好多social media上啲人都咁用？

跟本搞東鐵加黃色經濟圈就可以滅咗共產黨惡勢力。

每日中大快閃有冇得諗？

我手機打，唔知點解，應該顯示問題

咩機咩os?
研究下

聽日其實有聲援荔技角收押所既手足既活動啊希望大家都支持下義士

push!!!!

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

S10+,android

推, 民族存亡呀無得休息架

要不斷唔停其實唔易，因為好多人俾人拉咗

凍結
折墮
新疆
從此

事實上係唔可以停
班仆街係咁反問係咪要D手足俾人拉晒, 送頭先安樂個D
正一ON 9仔
事實上你唔出黎一樣照拉, 出黎搞和理非活動 都係照拉, 新城市有辦你睇
而家就算係唱歌都拉, 要唔好送頭就自己收皮先啦,做好入集中營既準備就唔洗送頭架啦

俾人拉過既手足可以做下文宣，玩下Twitter同行後啲，和理非都進化緊，要對香港人有信心

返工經過貼完即閃

sorry，多錯字

精簡 推

<置頂> 投票 有冇人認為年尾要向外國登報

不如搞返6-8月既遊行，果陣好有組織，又容易聚到人

其實呢排係咪少咗人即係開花正面衝突嗰啲
係咪開始轉做呢啲比較和平活動

好難做得返6-8月遊行，一黎難攞反對通知書，二黎班警甴玩野

推推
唔好停

聖誕攬炒

A

眾籌－公民起訴抗警暴

最新update:

1. 收到不少市民反映，paypal 平台需要輸入的資料太多，不便使用，現在同時開通Stripe 平台，方便大家。請大家按圖中紅色尖嘴位置，直接選擇信用卡方式捐款就OK! 請大家繼續同行支持。

2. 在星火基金被封殺打壓的同時，仍繼續收到不少市民捐款支持公民起訴，追究警暴，衷心感謝市民的信任。星火你們要撐住啊！香港人反抗！

公民起訴眾籌網頁:

大家捐住呢個先